同女朋友做愛會唔會奶佢眼珠？

我想 不過條女唔俾

屙屎落佢個頭度

我想，不過冇女朋友

會 會互奶 佢奶完我眼球到我奶返佢

奶輸卵管

不了

眼交

佢唔畀又點
照奶 奶到佢叫

會撩佢啲鼻屎出黎

伊波拉病毒？

好鐘意奶條女
一定要奶勻全身
之前條女有d地方唔比我奶
即刻果斷分手

我會拎出嚟比佢奶

捽眼屎尼？

會奶個腎

腩交

分得好

邊度？食道？

真愛奶腳趾

識奶奶血管條界

少女樁

唔識就奶成塊

丸尾末廣

而家唔會啦 捽眼會傳染
過咗疫情先再奶返

我鍾意毒龍鑽鑽佢耳窿，脷尖挖晒佢d耳屎出黎，然後再打車輪，舐到佢牙罅sip晒自己d耳屎，好有滿足感

一早啜左

條女話唔俾掂佢塊面
話咩掂塊面會皮膚唔好
同佢一齊就係要為左奶佢塊面
對唔服從我嘅女人我冇興趣
所以即刻分手

我跪者哭，用手擦眼淚，不知擦進了什麼黴菌；後來足足害了一年多的眼翳病，醫來醫去，總醫不好。我母親心裡又悔又急，聽說眼翳可以用舌頭舔去，有一夜她把我叫醒，真用舌頭舔我的病眼。這是我的嚴師，我的慈母。

神探阿矇很久不見

會奶屎眼

我會揸佢粒眼珠出嚟奶

奶眼珠有乜野好奶？

推爆佢，我要呢個垃圾po上熱門

想食埋佢眼珠

樓主分化撚

屌開瞳孔